［緊急已FC]大陸組左隊打狗隊8月8落黎打人

我係P牌仔 但呢個係一手消息！
我只想各位弟兄姊妹小心！

Group名 「深圳打狗特攻隊」
實際行動未知 但各位要小心！
尤其住喺大埔 馬鞍山上水 嗰邊嘅手足！

推到全香港都要知呀

幫手呀唔該！

我p牌唔知要點先多人睇呀

但佢老母個GROUP得106人
最後到目的會唔會有30人
最後淨係行街食飯?

好Q煩呀
今日班福建幫呢

閱

是撚但啦
支那畜不嬲都鳩UP
你咁驚做乜撚

星期四落嚟掃奶粉？

打popo?

解放軍到先定佢地到先?

連登成30000人讚好燒村post
最後有冇燒
仲要得106人

即刻forward 比老闆睇！

第一簽證問題, 第二住宿交通問題, 唔好係微信9 CAP張圖就當真。

好不安

是撚但啦，反正平日都無示威集會，佢地落到黎都搵唔到目標，咪由9佢地落黎囉

係要去香港送死

解放軍黎香港要幾十年，到時班阿叔都.....

個人遊唔洗簽證。加上你覺得中共會唔批？

OP 其實點收到呢啲消息 ?

大歡迎

我朋友喺大陸個gp入面！

我驚俾人殺一個措手不及
各位要有準備！

佢哋落嚟買奶粉買益力多乜柒都得啦
易過解放軍落嚟屙篤尿

又嚟呀
帝吧？
200刀手？
太舊唔講住
講返今日
福建幫呢

8月8黎到有咩人比佢打?

佢哋到時有落嚟無差別打人 警察到時又唔理

俾個機會人地落黎叫大陸雞

我都希望係但佢哋話警察理唔到我哋

仲有福建嗰班

咁咪

香港野關佢大陸人咩事, 不過佢地要落黎唯有招呼下佢地, 記住唔好出人命就得

睇下邊個打邊個 反正呢排有好多大埔巴打都谷住到氣

就當佢真係有106人黎左
係唔係有勇武去招呼佢地?
本來我覺得唔需要專登為班ON9勞師動眾
不過元朗黑夜就係一場悲劇
我地冇意識到D暴民係會痴撚線到搵平民落手
欺侮弱小
我覺得要勇武響附近備戰戒備狀態
無事就散
如果有事就即刻ASSEMBLE 去救市民

同帝吧一樣未出門口都比人請喝茶啦

冇組織鼓動嘅話 呢d唔會有超過十個人黎

係咪又落嚟買奶粉呀？

警察唔理咪再多啲藍轉黃囉

要打 奉陪

唔係想製造恐慌 只係請大家小心 注意下

咁咪岩，比更多人睇到警察幾咁無能，示威者無必要幫警察維持治安

大陸閪 乜柒關佢地事

200個刀手呢

飯都冇得食仲得閒落黎

見到咪報警囉
差佬唔洗做？
唔撚黎咪嚴厲遣責佢囉

推 打到佢哋返大陸

琴日北角

推

佢哋未比公安拉先算

最驚係知道真相

唔小心睇到連儂牆 點算？

打直入嚟打橫返上去

我都覺得唔需要還擊 但係要有心理準備

好撚驚呀

入機場囉佢老母on99

禮拜四, 落黎打市民?

背後冇大水喉 佢哋閪會落嚟咩

人呢

啲大陸哩咁撚鍾意打飛機，到左先出聲啦好嘛
佢到左，我就

希望係

我驚你未打就畀控煙辦charge 1500先喎

其實...8號有咩搞

今次到崆峒定華山呀

最驚連女人老人家小朋友都打埋

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

係嘅話咪再一次證明班狗無撚用

未驚過，我地小朋友一call人即刻萬馬千軍來相接

上次元朗已經係咁
就算全世界見到警察幾無能都冇用咁
好激氣 只依家只有自己保護到自己

福佬吹得仲勁過連登仔

正是

你知唔知咩叫一手

又想參軍

都係啦 唔係想製造恐慌 係想大家小心

大陸佬組隊落黎打差佬

咁咪番屋企訓

已同大陸公安舉報有人想到香港尋釁滋事

例如要準備d乜？

差佬有用 我哋呢排都唔使咁撚忙啦

Pish

戒備狀態
以唔擾民方式>30人一隊響某D路口位等人?
或者搵禮貌小隊同街坊打招呼派文宣
唔好一堆黑衫GEAR人嚇親街坊
順手講下點解仲要持續示威
提醒佢地小心人身安全或者必要時搵勇武幫手(?)

千祈唔好叫啲手足喺關口等佢哋
真係唔好

又係呢D垃圾POST
你是但開個GROUP打乜鳩都得架啦

Push

公安同老解出唔到手咋
如果唔係一早出咗 上面不知幾想有人落嚟搞搞香港

你咁驚做咩呀P牌仔

想煽動咩呀

班熱普城五毛粉粗除左圍爐仲有咩長處？

佢地好想參軍？

打狗即係打警察？

必要時 番唔到上去都得

好地地你點會係咁既grp
88

推上國際！

我都唔明 但係收到呢個消息想大家小心

快啲黎
次次都9up

係佢哋夠膽就落嚟
如果佢哋真係夠膽當街打人， 記得要有一啲證明證明佢哋係大陸落嚟
如果佢哋打人我哋冇還手，文宣就要求政府即刻限制內地人來港。
如果我哋還拖打走咗佢哋幾個，就同內地宣揚香港好危險

最後落嚟買奶粉

dls 得432個人

既然知道對家要落黎玩，除左大嗌應戰，打佢老母之外，有無諗住乘機做宣傳攞民意？

佢咩証都唔洗就落黎喇

推啊屌

反而最驚係咁
累人累物
客死異鄉要港府賠償又係納稅人錢

未撚驚過

BTW咁就叫已FC???

有錢收班PK就落來。

想嚟但係嚟唔到 8月8 要 reg day

驚佢地上唔番支那

背後有大水喉 話知你食到肺癌死都冇所謂

我網上睇下算,次次都鳩吹

我地8月8整個紅底8字banner

寫……歡迎福建帮來港送死

班蝗蟲嗰日得閒掛

主要係掃奶粉

想另類安樂死?

屌佢老味1950個unread

推到全香港都知呀

一早 派左人落來攪連儂場
幾車人 去大埔

絕對唔比普通市民
私自來

佢驚過你

叫佢地帶定錢睇醫生
成千銀傢

深圳皇室

自膠，打錯字

紅底白字

屌呢啲對話圖好撚煩
我想問可以點注意?個日著太空衣出街?

大埔係多和理非 但動員能力超高 上次元朗單野之後 一聲令下
有200幾人已經出現係大埔墟火車站

你地咪落黎囉 包保打橫送返你地上去

打差佬就話驚姐 打你地

黃色假期？

黎呀

放心，就算係真，見到有人有武器在手，香港人而家識反應啦！我真係驚大家出手太重佢地死得人多，累起我地。

已經太多 呢啲證明換來太多犧牲...

名正言順可以打大陸人

pish

支那豬光明正大入侵香港打香港人

香港有一班無名兄弟真係好感恩

好想見到佢地8號黎到北角見到咩人都無既無奈樣。
然後走晒去買奶粉。

咁都叫fact check
咪撚玩啦

專搵埋哂d冇遊行示威既日子想點？打飛機就有佢份

幫佢宣傳,話何姓黑底有力人仕8月8帶住大批持械人仕,準備係元朗,荃灣,北角見人就斬
如果當曰成條街落晒閘我睇下入邊個數

sorry P牌仔 有好多野仲要學
但呢個係真！

真心on99,以為自己係省港旗兵咩

八月八都無集會，翻屋企訓覺
共狗跨省請打手又倒成千萬落海

全部起底

係就唔驅！

好驚

叫佢地去元朗打鄉黑囉

等佢哋傻閪閪落到嚟 打人變買奶粉

火機呢d每日都要帶

燒著d野都拖到幾分鐘/一齊死

搜到又唔驚 話食煙既

到時會唔會比人吹到8月8號7區斬人

可能打走哂建制票倉

係喎！冇諗到！

快啲黎

此 post 已完，負皮，上一頁

就係睇大家 想迎戰定係等佢哋戇鳩鳩碌番上去

係就快 最怕你唔出
屌你老母

班大69 個死人樣一睇就認到啦

屌是撚但啦
佢8/8落黎托柒咩
On99咁
大家休息下好過

咁鍾意打，全撚部去參軍

會唔會有記者去落馬洲口岸影佢地相 ?

算撚數啦 佢地係香港搞大獲咗番到大陸死得仲快呀 依傢大陸對香港咁敏感

唔好唔黎呀 老美真係想出手就靠你地

全港樓價大跌?
香港人 : 不了, 我要返工

記得唔好打頭！鏡頭效果唔好！

打邊度就大家識做啦！學警察揾壓點！動作細之餘又可以....

星期六黎咪還拖
食彈都唔驚
驚閪佢地呀？

先唔理真假 但其實佢地係做乜撚野？懶正義？新疆西藏嗰啲又唔見佢地上去打

呢個都係好方法！等到上邊班人兇和理非嘅時候勇武可以有理由出嚟

打狗打popo

過江龍都不及地頭蟲
自己參透！

8月8號好似係JUPAS reg day
搞啲咁嘅嘢想成堆準．大學生出嚟打鳩你地？

定係想搞著人地老母個大學仔
等人地老母出嚟教仔？

快d黎

點解咁多依類消息都係p牌出

唔係想製造恐慌 想大家有個共識嗰日會係點

點呀佢地有冇傾好架 唔好等陣落到黎深圳打福建我地係到食花生

流浮山刀手到未

未見過人咁鐘意俾人打

我唔係想製造恐慌 真係唔係
如果老解落到黎都一早落咗
我諗上面都想有班人落嚟搞搞 佢哋都話警察做唔到嘢

識玩記者會提埋網上流傳支那仔黎香港打人！
之後就將個波推俾政府

係就唔驅

打撚曬入厰
收佢正價住院床費
睇你比得幾多晚

有冇帶錢落嚟睇醫生架
無身份證睇醫生好貴喎

班高官走資走撚哂10世啦
香港物業對比佢地係世界其他物業數量應該九牛一毛隨手可以放棄

哦
叩佢地嚟黃大仙拜神囉

快啲黎，唔黎死全家。

幫佢做大佢啦, 吹到去全世界關門唔做生意就真攬炒, 目標達成

朋友喺gp入面 上面有巴打屌咗我一下

sorryP牌仔唔知咩叫一手！但呢個係真

做乜要同佢打

見一個打一個
往死裡打

push

係就最好

落左黎先call我

而家示威最小都萬幾人 佢地得幾十個做到咩

打死大陸人都唔會失民意

8月8 8點 8分 準時開打
屌你咪打囉 又激起民憤 又突顯警察無能

上面有巴打講咗 好唔好先做文宣野
勇武唔洗上裝住 必要時先還拖

保持禮貌
罵不還口，練下高EQ
佢中意搵野鬧，可以同佢平心靜氣討論
如果淨係識吊老母引戰
就可以Q埋雙手睇佢表演
佢愈係吊大聲吊老母
引成條街仲好，證明比街坊睇D黑衫示威者唔係亂郁人既高汁
佢出手郁人
大家可以任意發揮

白痴大陸人渣

以前或者會驚

而家都驚...佢唔嚟

ok, 我地係元朗著白衫等你落黎

見有口音就打，你仲大獲

朋友係個gp入面

請問大哥你點樣已FC?
咩係fact 咩係checked?

預備好個文宣party迎接佢地

想大家有個心理準備 小心啲
必要時先自衛還拖

打狗特攻隊、好似係嚟打差佬噃

最好

唔出嚟咪得
警察就無嘢好報
但我地日日都記者會慢慢駁同埋和你飛

唔係鳩吹 想大家小心

其實幾句對話唔係FC
我鍾意話外星人攻打緊美國都得
Mark定你no

係?
我要你有來無回

到咗記得講聲 不見不散

好呀, 唔黎正仆街

肯定冇睇班勇武有幾撚堅

想隨機打香港人
8月8日唔好外出了

一手資料唔等於fact check
同埋最多只係傳聞, 可信性高低既問題

就算佢地落嚟, 我地都唔應該應戰
因為班狗一定會屈抗爭者暴動罪
受傷又或者有性命危險
但你打死對面都無用
佢地條命無價值
但如果我地既手足受傷甚至死
對我地都係一個重大損失
而班大陸佬就咩事都無
博唔過

點都好萬事小心

聽講元朗係示威者大本營?
佢地經營好多娛樂場所

唔出正契弟

見到打狗以為佢地係打警察

推 煲大佢
Ps: 唔想番工

大家驚就唔好返工啦

香港人保衞家園!!!!!!!!!!

大陸黎就岩晒
入廠補貼下醫療開支
香港人已非吳下阿蒙
再講無證既 入袋都無人知
快d黎

關我哋撚事咩P牌仔
咪撚鼓吹勇武出嚟應戰啊你

大家都屈左兩個月好想發洩
落到黎驚佢地反唔到上去

唔使啦 留返啲錢比屋企人算啦

如果真係落黎開戰 8.8之後唔知佢仲見唔見到屋企人

打咩人？

褔建幫都未黎，咁快到深圳幫排隊，下次又咩幫呀，好撚悶呀到左先講啦

推到全港都要知

你唔好提 我怕今日大家約日子燒

又係擺啲we7圖就 fact check?

琴日北角一戰好熱血！

唔打正契弟

被罷工

屌，好煩，叫黑警同佢單挑啦

應該過關時就會俾公安查架啦

咁想參軍, 搵人幫下你地啦

聽日警察記招, 問佢哋對呢單事前預告嘅恐襲有咩應對
到時傷咗一條友都係入佢哋數

叫你朋友開個gp對話影mon+id+日期黎睇下先啦

106人
上次夠話帝吧出精

突發 又一大陸派加入戰團

即係點 叫你個frd卧底報導

調返轉梗係等啲平民比人打先有noise啦，雖然就有啲殘忍

好大機會真係

而家開始玩大左，你唔好亂講勇武派家陣做埋反黑

打狗特攻隊
狗屋好多狗

咪又係帝吧同流浮山刀手之流

得個106人 你連登一吹雞
街坊落去都起碼 過千啦
驚撚咩

快啲黎啦

Fc你老母呀

屌，琴晚夠話去上水打，等左2個鐘都冇人

巡邏會俾到target佢地打，應該匿埋監察，如果佢哋打路人嘅話就minuteman咁衝出嚟開拖。

8月8 冇活動

8月8咩日子 佢哋想打人就揀大型遊行完之後啦

一拳打撚到班大陸狗內傷啦 洗怕佢地得把口

笑咗。收到。
用微信。
用微信講。
收到。

加埋荃灣

後果自負！

出老解啦 洗佢地出手咩

唔好講啊
果時唔敢玩火
你依家提一提下次真係燒哂啲圍村

解放軍廿年都未到
爬都爬到黎啦

呢班潮軍
睇怕要一萬年

點解成日都要搞新界人
搞下港島得唔得

又可以罷工 幫佢地散消息

等人地個仔教人地個仔個老豆

使撚埋佢咩，我哋收到風梗係喺屋企食花生嘆冷氣，等佢打柒條街啲藍絲/港豬

唔係5毛

報入境處啦

如果有大水喉佢哋驚閪冇錢咩

千祈唔好呀，落黎蕩失路會笑死的鄉里...............

咁恐怖，又要send去公司group 要求早放

最好喺關口有衝突 吹撚埋啲煙過深圳

留名待笑

都得 8.8大埔粉嶺上水罷工

我好驚唔敢番工

打狗?打警察?
狂賀，深圳支持光復香港

p

令我諗起乜撚帝吧

屌你老母d垃圾group對話都叫已fc
我fc你老母

對於全世界都知佢哋質素差 無必要繼續展示出嚟
最驚有人受傷

大陸狗同老黑一撚樣，冇錢冇action,你估班撚屌真係咁撚愛国咩

8號都無目標 留名睇佢地圍爐打飛機

屌 又係呢啲 聽到厭

我最驚都係呢樣

啲黃既收定風走哂
等啲藍既比佢9打

交個群出黎起底參軍先啦

收到多謝巴打
我都係唔想有女人老戈家受傷

全港性的元朗721事件

是但啦星期四，個個返工邊得閒同佢玩

好煩呀佢哋真係
全世界既事都關佢哋事
咩都要插隻手入黎
可唔可以縮返埋呀救命

唔緊要, 但依家消息好易混亂
一齊加油

光復香港

打邊個

是但啦，最多8號咪be water 我地係屋企訓覺
到集會日子2萬基本盤，佢地又唔夠膽黎

煲大佢俾記者知 等佢聽日問班狗 8月8就大家做好準備全民抗暴

上面有巴打提議左嗰日做文宣野為主
佢地鳩吹就最好 當做文宣
萬一黎勇武上裝還拖我都係唔想女人老人家受傷 大家小心..

我八號唔得閒呀
叫佢地夜啲或者改日子得唔得

珍

公安都想啲蝗落黎幫狗打人

星期四打邊個？弱鳩智

最後黎叫個雞扑個北姑就以為自己打左香港人

同流浮山200刀手一齊蕩失路

唔需要招呼佢地
我地唔係應約去打交，但如果有無辜既人受到傷我覺得就唔可以忍

要傳出去，大家又早d收市

屌班傻系怕佢地喊住救命跑去中國咋 要打咪打囉

同佢地講我地8號已經準備好裝備入機場SET UP
叫佢地機場等

冇示威嘅時候，勇武前線其實都一樣係平民

其實根本唔洗理班on9
冇示威佢就冇目標，亂打人即係又721，到時又民憤更多人反政府，佢哋返到支那都只係死路一條
有示威佢嚟踩場打人，就全部送佢哋入醫院

十八區街坊抗議林鄭政權縱容警察及黑社會危害街坊安全

咁咪又助攻比我地囉

最唔想女人同老人家會俾人打到
我都希望冇事 嗰日早啲叫身邊嘅人返屋企食飯

1. 解放軍
2. 200個流浮山刀
3. 多過1000個福建佬
4. 打狗隊

究竟呢4個邊個出先

如果可以嘅可唔可以搭車去遠少少 柴灣深到就嚟變黑色

行咗兩個幾星期都未行到出城

次次都得個講字

8月8好撚驚, 大家8月8唔好出門返工

顧得幾多
唔好令自己太精神緊張

深圳打狗特攻隊
幫手管教popo?

敢膽去馬鞍山 地型都玩殘支那狗

又幫我地罷工

我真係好撚驚啊
咪繼續吹風有人落嚟打人囉
到時香港啲舖長時間閂門睇下邊個死先
你真係打嘅話
勇武一定同你打過

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

8月8號到底有咩特別？點解要嗰一日？

行緊㗎喇，行緊㗎喇

8號有示威咩?佢地去邊打?定好似元朗咁冇黑衣就咩色衫都打?

［元朗721］狼來了的故事

雖然福建炒飯真係好撚柒 但手足要保持警剔呀

歡迎，非香港人醫療點計？

有一百人黎到 我福田裸跑

個個都返工,佢8月8嚟做乜鳩?揀啲冇人嘅日子嚟為咩?
驚就唔好嚟

On

都係今日個策略
咩都唔好做，咩都唔好做，唔好有特定地點集埋
等佢地撲空，去到都無人，鳩fing fing
試幾次就無癮

咁叻黎到唔好買手信,打完就走

dllm又發on9假消息

有住福建親戚話今日已有一架車車人落去香港

經過尋日
湊齊人就梗架喇
總之小心落單同埋提防鼠頭賊眼既人就得

真定假都好 手足睇路啦 帶定長遮出街囉

嗰200個刀手喺流浮山行到出嚟未

不如玩快閃豪宅區呀 想睇豪宅區煙霧瀰漫

打狗？係咪打警犬？支持

因為最近辛苦了

笑撚死
洗唔洗send返個schedule俾佢地睇

好消息

順手send埋去嗰邊啲公司！

痴線又黎白色恐佈又諗住搞事打人

最後無香港人受傷就笑了

去機場吧，最好錯手打埋外國人

只係唔想再有女人同老人家受傷
總之小心

大陸人好多吹好大傢。。。

親民形象好重要
黑狗冇
我地有
我地仲要傻仔冇收稅金黎做
全部係憑滿腔熱誠
用道德感召社會大多數

冇錢你估真愛國？

就係最驚乜嘢都打 女人同老人家都唔放過

哦

星期四？香港人要返工，不了

MINUTE MAN 我認同
呢D係真正保護市民戰略
勇武唔係主動打人
而係保護其他弱少既人

流浮山200刀手

好驚呀 不過8月8無人ga 叫佢日日都組隊啦

得喇得喇好驚呀，滿意未

BLOCK撚左你條ON9仔先

帝吧2.0

仲有南亞刀手
已經失蹤好幾個星期

up

想玩破肚蝗蟲？

客死異鄉，真陰公

898

唔好下指意勇武啦，每個人都係勇武，都可以係勇武
自己比人打，你地應該好好保護自己
如果唔夠打，就跑走啦
走唔切就令自己受最少傷害，再唔係攬炒

你地要記住，對手冇人性，唔好對自己殘忍

又點?
強龍不壓地頭蛇, 小心入有無出, 香港年中都有唔少人失蹤

打狗關我地呢d人類咩事？ 打警犬咋嘛

有冇人識講佢地d話 錄音呃鳩佢地入元朗南邊圍打鄉黑 話示威者著白衫入咗去

地點又無
維持治安popo 收足糧做

星期四番屋企訓教留番啲藍絲比佢地打

助攻罷工

我就係好擔心另一次元朗
D黑社會聚左人冇示威者
就搵平民出氣

最驚係咁

落黎搶奶粉姐, 嚇香港人唔到既

好危險
全港人唔好出街啦聽日

好驚 點算

收皮啦

推上國際

广州既8月5号下午收到风,呢两日你地香港有社团吹鸡比钱系省内稳班死捞西上黎香港搞你地,香港巴打小心D，尽量结伴同行，特别夜晚，呢班人人数应该吾多，第一波捉到就好出狠手打残佢地等后几批都吾敢上黎，切记！我无连登账号post吾到上去,你地小心D，吾好落单，只能帮到呢度了。

尋晚FB都有個大陸人放呢張相,同打呢段話
800蚊人仔一日,唔知真定假! 如果係既真係可能大把人落黎

Block 啦屌

屌30人 新城市9wu隊攪撚掂啦

政府應該出返8皮一個月比勇武，唔係比班仆街黑警

佢地無差別，我地就贏

比兩罐奶粉佢，揮手說886

組隊打人 仲話 「理智面對問題」on9到呢

唔關我地事呀，自己搵警察解決

樓主可以打999先，差佬做唔野另一回事

乜鳩都FC
呢D咁既對話個個GROUP都鳩吹兩句就當真
下下都要招呼咁我地香港人咪好唔得閒??
唔好再同我提流浮山刀手200人

比1000人仔佢地叫佢地去警總

山長水遠落嚟，怕唔怕返唔到屋企呀？
勇武派火攻得，即係更加有覺悟，判終身都唔怕，會怕你大陸仔？
唔好唔記得，有大陸仔有黑社會搞事既地方就一定無警察

前線整合
入去望下 幫手推爆佢

FC你老母呀
求撚其就話FC
濫用晒

最驚係咁
唔想再見到女人同老人家比人打

點可以咁講㗎 中國人相信香港警察
報警吖嘛
至於香港人自然識做 行埋一邊先

可唔可以講定地點？方便我罷工。麻煩晒。

唔驚

呢個OK, 問下佢地收幾多，我地出雙倍，入元朗食老婆餅

覆返佢地上次元朗D人做完野冇出到糧算啦

即係又要犧牲一部份人？
唔知可以點做..

搵人cap去差館報定案先

燒撚埋班廢老藍屍港豬

唔好理真假 有定心理準備

即係上面想8月8號全港停晒商店零售？
洗個少少就想攪亂香港

玩大佢等班警狗多啲嘢做疲於奔命
我哋專注嚟緊星期六日啲活動就得

帝吧來港召妓出精

FC 喺邊？

邊到fc左

其實點睇佢地咁做都係拎舊石dup中共隻腳
如果佢地真係落嚟打人
冇義士出嚟佢地就冇目標
要打就係焦差別咁亂咁扑人（包括但不限於藍絲/廢老/中立/對家支持者）
一定要打999叫警察拉啲打人大陸佬
因為維持治安就係佢地嘅職責 係有出糧

1.大陸佬打人→999/報案室報案→警察到場處理→捉曬啲打人大陸佬→警察冇做錯但事件引起社會高度關注→加劇中港矛盾

2.大陸佬打人→999/報案室報案→警察到場處理→遲到39分鐘/放走啲打人大陸佬/遲到+放人→市民人身安全受高度威脅+警方執法不力/唔公正執法→民憤暴漲（特別係對警方）+加劇中港矛盾

3.大陸佬打人→999/報案室報案→驚就唔好出街/打唔通/落閘唔受理→市民人身安全受高度威脅→民憤暴漲（特別係對警方）+加劇中港矛盾

就咁望 3條路線個結局都係對家有損失
唔理班大陸佬由得佢地自己發癲先係最好
當然唔係話見到有大陸佬打人都唔救人
只係想強調唔好主動去應戰 會變黑社會毆鬥
如果去救人就係2/3嘅情況去救
可以救到人又爭取到更加多民意
btw啲愚民係真蠢

返屋企訓覺咪得囉

我收到風有人拖狗響班大陸狗

雞巴又出精串草不生了

800仲要俾蛇頭抽水200
俾1000可能真係肯

話就話落黎打人
其實就係去買奶粉

包唔包飯架？

親，唔好再拖，快啲落嚟打，流浮山刀手仲遊緊過嚟，你地鬥快好唔好？

條友真係求撚其架

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

邊撚到已factcheck呀

唔係犧牲
你有呢啲料你都可以俾警方
佢地好似元朗嗰次咁收到風又唔做嘢咪佢地有問題囉
根本呢啲係警方要做嘅嘢 係佢地嘅職責 有出糧㗎
有乜理由要抗爭者去做？
警方有心去阻止會查唔到佢地嘅行動細節？
講到尾責任根本就喺警方度
你真係咁擔心就俾你啲料警方啦唔該

我覺得要廣傳 有相有証據
尤其比商鋪知道
落唔落閘就佢地事
一陣比人打就唔好怨人

大陸真係好緊張 動員埋低b民眾參與

省港杯

都係嗰句 流浮山嗰200個刀手落咗嚟先同我講嘢

收到！

全世界準什備，同他收皮

請參考帝吧

知唔知乜撚野叫拳怕少壯

冇得控制，睇佢地發唔發癲

係黎既避唔到，咁大班人行既，到時會有人講。 重點係人多就反屌，人少就走快d。

笑話一則

呢班唔識香港ge人話守護香港

#五星红旗有十四亿护旗手

帝吧d 同志

北角返屋企好過啦
提下手足冇乜野就請病假好過

最想睇到港豬 / 藍屍比人扑

咪好囉！最好嚇L到北區，元天屯的舖頭全部關門。幫手擺市
大大力推

我係咪要驚？

8月8有活動咩？

咁就啱晒!

立秋

冇自己友就應該報警，佢唔受理就煲大佢，
街坊冇法㗎，保護自己屋企人朋友就得，
討厭政治嘅冇人幫到佢㗎啦，
由佢死啦

咪就係幫佢地大力宣傳囉！

前線整合
入嚟睇睇 一齊討論幫手推爆佢
[緊急] 對家戰術進化緊！

去元朗買蛋捲咋

最好話比何妖聽，有人要落來攪事，睇下個L樣點樣保家衛族。

嚇到收舖，冇得賣

最好嚟
打撚到佢地變殘廢

人組我又組

前線畀人打傷其他人會覺得抵死,平民比人打傷其他人先可以激發起啲同情心, 覺得警察好廢, 所以完全唔需要出去

最後去哂買奶粉

佢要殺人都冇佢辦法
昨晚何妖都出左幾個刀手同拎木棍既幾十個
何妖暫時做到出晒面

好似好多人已經唔記得左 2020美國國防授權法
依家等到10月1日先再諗勇武啦, 就算依家點勇武都搞唔到個政府架
美國國防授權法, 香港人權法先搞到佢地阿
希望大家推上熱門提醒番其他人
仲有send比FD, POST FB, IG

我地唔出北角咪得囉 無必要同啲蝗蟲硬碰硬

簽證去關口鳩簽張L 簽就得
再唔係鳩買張機票print 出嚟 再攞張機票退錢 當日拎passport 同已取消嘅機票入境 搞掂

快啲

咪撚理佢地
等佢地又黎多次無差別攻擊

is there even an event on the 8th?

200個刀手呢，解放軍呢？

又嚟偷偷地買奶粉 屌佢老母

d支那閪無咩緊急理由 例如大學交流 d垃圾旅遊證件都唔會批得咁快 驚閪佢咩喺度靠嚇
人民同成個民族都係一閪樣 金玉其外 敗絮其中

同志們 請去23 Ho Man Tin Hill Road, Ho Man Tin
有好多暴徒，唔好放過佢地
就係佢地攪到咁亂

咁都900正皮三毛集結？

最後咪又係縮

開得盤

呢班仆街過嚟. 可以名正言順咁唔好空人擲物

快啦

鬥人多 圍9班死支那

sorry未撚驚過

唔好再share呢d we7對話啦
蝗狗最叻打飛機
中共夠話出解放軍，出左咁耐，去左邊？

等警犬出動啦，大家留係屋企做冷氣軍師屌差佬

要告訴他們，進醫院急教要俾一千多的治療費啊

注意P牌

有冇話係邊度搞?
組團去笑鳩佢

佢有15個我當佢贏

落黎打空氣啦你地

上水真心高危

係就快 最好吹到佢地係全香港18區都準備打人 咁就咩鋪頭都閂哂 大家都唔洗返工

留名到最後又冇哂影

二百刀手落到嚟未？

自發 啫係冇錢 啫係冇人

吹，繼續吹。
用少啲垃圾支那app啦
廢柴

截

屌你老母 唔撚落黎就生仔無賓周 生女無塊閪
落黎呀 屌你老母

推比謝振中開記招多個位攞分

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低

喂唔好講我地呀
你自己心知肚明啦 唔好歸類自己落「我地呀」
根本無連登仔會信咁既野
不如你收皮啦

個撚個都話真嫁啦

咁今日班fucking幫班支那傻閪呢？？

佢地敢黎上水，粉嶺上水谷手足吹一吹雞打殘佢地。

落黎做乜撚
買奶粉

8月8號佢去得邊到打 星期六放假打返你轉頭都得呀

算鳩數啦班大陸佬 想黎香港都難

快D forward 去大陸D 網先, 公安

又無差別恐襲
警察做野就鬼打鬼
警察唔做野又準備俾人屌到仆街,逼更多人上街

咪撚傻啦
推多啲人知 都好啊
到時反擊都快啲

你都知大陸佬無皇管
仲要我地無警察
對我地有傷害都唔好啊

你睇班仆街福建佬 一個都無拉過
元朗都無落charge

今次深圳點都打撚柒班支那狗先
綁撚住佢 係條柱 慢慢玩

有幾難啊簽證...公安批
有曬組織嘅話 一個證有幾難
中國來ga

係郊野公園蕩失路⋯2個幾星期都仲未去到元朗⋯

屌！

我有個舊同事無啦啦whatsapp我講呢件事
佢喺大陸返工
話有同事同佢講呢件事
佢好擔心問我可唔可以幫手出post
已經叫佢問多少少詳細先
佢連圖都冇唔知點幫佢

2020年?

雷聲大 雨點小
支那人條街點行都唔識1啦
收皮啦

勿屌
暫時係得咁多
希望舊同事聽到流料

唔好意思啲圖次序錯晒
要由下至上睇

其實我仲有啲相 不過見大家個諗法就係：
佢地要打，奉陪；
佢地唔黎，番歸。
所以 都唔講咁多了 大家小心啦！

係
舊同事想提醒大家要注意人身安全
希望佢柒咗收錯風啦

記得黎喎，等緊佢地

其實做多啲呢啲 消息， 可以令到更多香港人 對大陸反感 ，所以不妨多多吹奏 ，等嗰啲 覺得仲未殺到埋身嘅人 感受一下 ，迫在眉睫 既危機

D支那大叔樣一睇就知 係可以FEEL到果種柒味既氣場

成堆企埋一齊一睇就知組左隊 FC都唔使

仲要鳩埋嗚添

推你老母咩成班P牌狗放流料玩白色恐怖
死全家啦五毛支那狗

放心啦 依啲柒頭落到來之前一早已經會俾自己公安專政咗

吹大啲 等啲舖落晒閘 又罷工 成區變死城

8月8日，似落黎打劫多d

係黎就好，大把手足谷住大撚把火想出一出

想黎打交？睇下尋晚荃灣嗰班老黑有晒架撐都要縮番入二陂坊，仲有落單嗰幾個變成點？

佢地吹雞個wechat group 唔係俾支那admin ban 左咩？仲敢落？

拆到哩招 會少好多手足被捕

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

其實到底關大陸人咩事
係咪有好多分加

我好驚呀，聽日繼續訓覺，佢落黎咪落黎 lol ，佢落黎就一定要打9香港人咩？冷靜啲先啦

2019.省港旗兵？話就話打人，會唔會乘機搶掠？

到真係無差別襲擊打起上黎留翻比當區自警團處理
順便又可以抽埋警犬水

嘩 好驚啊 快啲話比北區街坊聽，叫佢地唔好出街

冇身份証 收5000應該夠找醫院第一日條數